民意撚同冷氣軍師撚其實一直都幫緊敵人

爆立法會玻璃
受益：全港黃絲。
受害：港共無左面子。
民意撚：場面唔好睇，會無左民意支持好快輸。(港共覺得場面唔好睇，會無左港共民意支持。)
結論：送中條例過唔到。

舉美國旗
受益：香港可得外國勢力支持免被孤立。
受害：被孤立的中共。
民意撚：香港會比人孤立架，黑警有藉口清場。(黑警係唔係都清架啦on9！)
結論：美國什至全世界都開始關注同支持香港，中共被孤立。

拆藍店
受益：黃店，中立店亦會歸邊令黃絲力量大大增強，除藍絲外所有人都受惠。
受害：藍店，黑勢力。
民意撚：拆多左藍店會失民意(藍絲的民意)架！
結論：拆愈多只會令民意增強，拆藍店即係幫黃店生意，除左藍絲無人反對過。

獅鳥
受益：後生仔後生女，和理非的人身安全。
受害：福建幫，鄉黑。
民意撚：唔好出手先，會無左(福建幫/鄉黑)民意。(等自己人比人斬左先可以出手。)
結論：藍絲相比以前暴力少左，當然左膠保護下另到部份藍絲繼續斬人。

搞黑警屋企人
受益：全港受黑警傷害的人。
受害：黑警。
民意撚：搞屋企人會無左(黑警)支持。
結論：黑警開始驚。

拆中資鋪
受益：美資，港資。
受害：中資，中共勢力。
民意撚：唔好咩中資都拆，會無左(中共)民意，美國會割。(IQ題：點解搞中共，中共的仇敵美國反而會割？)
結論：經濟戰有成效，搞愈多愈有成果。

勇武升級抵抗
受益：後排和理非得到更大保護，黑警會有顧忌。
受害：中共，港共，黑警。
民意撚：升級左美國英國歐洲會唔開心，見到你傷害中共的人會割。(人地全民暴動左幾百年會因為你勇武割？你對中共的人暴力關佢地白人撚事？)
結論：你唔升級黑警都會一直升級，你愈和理非即係令黑警可以更踩界放心殺人，和平只會養到更惡的人。

民意撚由69到依家都未清楚佢地日講夜講的民意係邊到的民意。
冷氣軍師撚請面對現實，你連d決定幫緊邊邊都未撚知日日整係care藍絲民意，信你一成雙目失明。
大家以後睇post，只係需要諗
”咁樣做，邊個最唔開心？邊個最開心？“

搞支持加泰獨立
邊個最開心？心照。
邊個最唔開心？心照。
依家支持，另大多數中立港人意識到可以有香港除左等死有另一條路，邊個最開心？
依家唔支持，仲攬住一早唔存在的一國兩制等2047大限，邊個最開心？

一齊入黎幫下警察：

警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

駁唔到

啲藍絲商家同中立其實冇信念可言，冇信念就唔會為任何野犧牲利益。
你遞份善意俾佢，唔打佢，佢會繼續支持狗鎮壓俾佢有得做返以為咁，錢係果邊。
你打鳩佢一鑊，佢就反而會跪低俾你。
佢地係無信念可言，呢啲人生存為一隻只顧自己食同瞓既豬，唔洗俾尊重架，打到佢覺得跪你好過跪政府就啱架喇。

其實市民早就揀哂陣營,支持民主既無論點都會支持抗爭,唔會因為示威者暴力就覺得專制好過民主架嘛,支持專制既無論點都會支持政府,早係2014年果陣身邊D藍絲都話應該打死哂D示威者.
我覺得升唔升級就冇咩好討論既,示威者有勇氣就自然會升級,冇既無論道德上幾正確都唔敢做

呢個時候仲會左右搖擺就係牆頭草，勝利球迷，呢啲咁嘅民意都要顧，不如問下你樓下隻蟻點樣諗？

根本就不存在失民心民意，講得出口嘅，就係我以上所講嘅勝利球迷。

支持樓主。

CLS
你望下日本赤軍同67暴動再講
一開始得到廣泛支持
示威者不斷升級
最終民意支持下政府成功平亂

根本就係01狗佔據左連登

洗唔洗咁好心機開個POST 屌民意撚同冷氣軍師
不分不割

推啦，屌醒呀

樓主高質

用五百帳號帶風向已經成事

留意會員編號26xxxx個d p牌

一直好多佢地會互相正評攻擊手足做鬼

樓主駁撚到人哋體無完膚

agger..樓朱有心
最近感覺呢度有點似"兄弟爬山不割不篤灰各有各做"嘅反面教材
希望大家唔好遺忘運動開初其中一隻中指

升級固然支持,但係唔係亂升級
利申我同我屋企隻左膠講點解要爆黨鐵都係聽唔入耳

難聽講句民意撚同冷氣軍師陀衰家

正解
就算connect到佢地都唔會有乜大扭轉 無謂晒時間係佢地到

不割係指大家用唔同方法幫自己友，用咩方法都不割
但大部份民意撚其實係幫緊對家，信一成即死
明明對家過哂火，勇武要升級，點知因為著重民意撚口講的(黑警藍絲)民意
令到對家繼續升級，更多人受害

大家決定一樣野之所以有矛盾同成日比人分化
係因為我地做慣港奴懶中立，會想顧及全部民意，潛意識會計埋(黃絲+藍絲)
所以根本方向就錯撚哂

只要知道你係追求邊邊人的利益，就會知要點做
拆藍店？理得佢淺藍深藍定黑店，拆左先，因為會幫左黃店，中立淺藍唯有幫襯黃店
你拆多左最多未會有班藍絲廢老屌你，對自己人百利無一害
你仲on99就去訂規則同幫對家回血有咩分別。

民意撚唔會入嚟㗎

早幾日出左民意調查,反對燒港鐵既人仲多過殺警察既
但係就算民意唔支持燒港鐵你都想照做,係因為你覺得咁做係岩呀嘛,你覺得係岩就唔會care民意
燒港鐵已經係一個不顧民意咁升級既例子,好多人都不滿,咁你認為應該繼續燒港鐵定係向另一個方向升級?泛民主派好耐之前既口號係對準政權,不過依加已經冇人care.示威者想抗爭,想針對政府行動,但係冇能力亦都冇膽,所以退而求其次去燒港鐵

希望民意撚有時間驚 不如幫人cover好過

入左 被人大巴大巴車返出去

呢個post 一定要推起

民意撚帶頭割，再用幾百帳號洗正評

連登已經失效

我知燒其實我係咪用錯字?港黨鐵好多人反對
eg但係燒得嚟令佢封站可以發掘how to go to school by bus/minibus
I mean文宣好重要

睇完你講乜，我又醒起呢個帖

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個班根本五毛

1 01打手
2 MON PO狗
3 真心膠
CC台邊度有咁多真五毛

開壇頭一兩年真係好撚多，所以先有關sir事件

好中，民意撚啲妄想力真係好撚強

冷氣網軍 你估流架

搞支持加泰獨立
邊個最開心？心照。結論 俄羅斯 歐盟分裂
邊個最唔開心？心照 結論 西班牙 歐盟 美國

支持加泰同香港出路無關係

所以話

點解連登呢排無ddos

鬼重多過人

因為你一直誤會緊係藍絲民意
其實大家講緊係淺黃或者中立的民意
好多依D人係支持香港要爭取民主、自由
但唔希望被貼上暴力標籤
又或者被人抹黑成只係發洩

當然
和理非爭取左二十年都係得個吉亦係事實
依D人本身亦都可能只係平時得把口
連遊行都懶得出的「空氣示威者」都未定

但個人覺得
行動升級的界線目的唔係「支持」
而係依堆人成為阻力的問題

其實只要諗下
當手足快閃散水時
依堆本身經過的淺黃中立只係當睇唔到或者圍觀
變成影你大頭、即刻報警、什至吊手足尾、或者阻你走
個分別其實係好大

師兄既recap有d質素，可以請你做我秘書

駁唔到
班人係弱智架

班垃圾柒咁多次
仲想柒幾耐

全民勇武

推

ching 一步一步來

漏咗嗌光復香港時代革命同唱願榮光

民意撚: 死去的戰友會願諒我

樓主心水清

根本D民意撚就係對家嚟

民意撚真係屌過十萬次
呃啲唔認同手足嘅民意返黎
一話升級就要怕得失佢地嘅話
依啲所謂支持有撚用

唔屌下佢哋撚識醒咩
不分不割唔代表無限包容啊

樓主唔好咁大聲

佢地好多係遊行都冇去既freerider

推！

擺明唔係淨係屌民意撚同冷氣軍師啦
係要點醒班俾佢哋帶到風向咗人

逢親星期六日晏就一定例牌個堆p牌出黎帶風向講「民意」

721之後發覺「香港民意」呃唔到人就改口「美國民意」

嗌光復香港 時代革命
黃絲：凝聚人心，鼓舞士氣
民意撚：獨派口號！會騎劫運動，激嬲中共
結果係變到家傳户曉，連隔離屋個5歲小朋友都識嗌，旗都有埋
屌你班民意撚，你自己未就係民意囉

有班係冷氣軍師懶醒
有班係三毛係度推波助瀾

一早話所謂「民意」就係班軍師作出黎騎劫大眾

啲民意撚仲叫唔好用汽油彈啊，會失民意
事實上係班火魔去到現場調酒嗰陣係嗌一句有無玻璃樽、有無毛巾嘅時候，大把街坊同和理非都9秒9揾到畀佢哋，仲有啲攞埋油過嚟，巴不得燒死曬班狗

21個民意撚同冷氣軍師覺得俾人刮咗巴

拎d出左結果既事黎講根本無意思
證明到當時有人預測錯左
唔代表黎緊做既野無風險
上得山多終遇虎
何況每單野都係獨立事件
無代表性

好似果陣有巴打話要除口罩讀宣言咁
出po幾多人支持
結果出到黎係點
咁係咪又要出po話勇武陀衰家？
唔係阿ma？

咁連登風向次次都錯就真係應該反醒下
到底係自己脫節定三毛加風向撚作亂

呢個post 要bookmark

a發生 然後b發生
所以 a既結論係b

唔係次次錯
只係岩左無人會記得
你見你地所謂既散水撚
其實都有岩既時候架wo
早排興陣地戰
每次到深夜都比人拉哂
散水撚係咪每次都出po屌其他人錯左一早話走架啦？

拎今次有爭議既加泰集會黎講
反對既人多數都係覺得唔值得去博
因為有潛在風險
睇完ghone講負面影響既機會係唔大既
都預左事後無事既話
又有人事後孔明開po話反對加泰集會既人on99
但都係唔代表搞呢個集會係無風險絕對正確

有目標就得
67暴動係無目標地炸死人
點同

呢啲全部都係民意撚嘅問題,關冷氣軍師咩事

最搞笑係佢哋之前先反對舉美國旗話無撚用
依家又下下撻美國出嚟

點會無 一直都好多五毛潛伏係度 唔係點會咁易帶到風向

依家都無少過

笑撚死
軍師撚就係咁，永遠只係識推自己人死

有時真係好想知佢地講的民意係邊到
連街邊阿婆都舉遮支持拆鐵獅鳥的時候
班冷氣軍師街都唔敢出懶看透世事活在過去

樓主好快又會比人屈毛

當然民意撚吹風會影響到中立淺黃淺藍。
但依班咁易比人影響的人，其實只係勝利球迷，or只係一班“待習慣”的人。
只係你一直拆一直升級，佢地班人慣左就唔會屌你，正如依家有人玩火，連街邊阿婆都唔驚唔屌就係因為睇到慣哂。
黑警之所以可以無限升級都係因為佢地知道市民會慢慢慣唔再屌，藍黃2邊愈快令市民慣就愈快勝利。

所以根本唔撚洗理中立個班，如果理左。
今日可能仲停留係64晚會，掟蕉都比人屌的年代。
為得0付出中立勝利球迷班“無價值民意”而失去“深黃利益”，唔值。

要幾弱智先講得出
好似過左就冇得取消返
就算過左佢地都會話：唔好呀 美國會取消/手足狂死白費左blablabla

民意撚

日日見到d post為中立而幫對家就r哂頭
你唔係黃就係藍，唔係藍就黃，中條撚

成日驚激嬲中共，唔激嬲中共，大家出黎唔通一齊哂太陽？
拆中共勢力鋪頭，又話會激嬲美國，都痴撚線。
班人搞獨立，又話會激嬲中共，你老味你搞唔搞佢都會當你搞獨立架啦。

事實係佢地真係次次錯，你做老闆都唔會搵個次次錯的員工啦
蠢唔緊要
問題係佢地企係對家角度諗，連登直頭變左藍絲民意陣地

其他都好認同

但係爆立法會玻璃 你落結論就話送中條條過唔到

中間嘅邏輯實在不敢苟同

過左 > (唔好勇武唔好搞獨立唔係激嬲中共，激嬲左中共，美國就會取消番) > 一直停留到2047
唔過 > (一定係因為有黑警死左激嬲中共嚇到美國唔過人權法) > 一直停留到2047

屌埋你呢隻五毛

民意撚 通常唔會出黎駁你

到時到侯先會出黎

必須多提

知己知彼應該無問題
至於你話次次錯果d
咩A發生 B發生所以A導致B就算啦

次次警暴後好嬲，一升級就會有班人沖過黎話會阻左人權法過，跟住又全民和理非，最後當無事發生過。
警暴就一直升，港人就一直和理非。

高質post

其實係經歷20年和平示威 係香港政府切底prove俾你睇
和平can’t achieve shit
依個係唔反彈嘅根本因素

今次戰事真係比較特殊 民意撚係偏政府個種舊時代思想方式
你回頭望都好癲 4個月點諗到火魔大家都唔割

檢討下姐，邊到有人同你分割？

佢地係網絡阻膠

有理有據，就係鍾意依啲post
以理服人

冇人知道每個行動係咪對香港一定有正面影響
根本唔需要互屌

過左人權法
一定有堆on9仔衝出黎話唔好玩到咁激

玩得太暴力 = 美國會唔鐘意 = 就算過左美國都可以取消返人權法

所以齊齊和理非
賭乜都得，到時一定有人帶風向

我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族

Push

因為佢地現實都係無撚用
做少少野驚東驚西
唔敢搞黑警，就搞更善良的黃絲
最好唔好激嬲中共，成世唔升級一直比黑警撚就最好

好耐架喇條友，舊登已經係咁

tui

愛之深責之切

民意撚 冷氣撚 分化撚全部都係五毛

網絡阻膠

呢班仆街根本係敵人
滅

係香港搞獨立冇贏面,冇人肯認頭做大台
肯做大台既又淨係得果D係唔影響中共統治之下帶香港人遊花園搞百萬行籌款cap水既團體

好文

甴近平

🤔

無限恥笑
其實可以鞕晒6.9-7.1啲民意撚既屍

唔好意思，因分化post, 所以不推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

曱甴近平

你入去睇下條友，面皮幾尺厚

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

一直都係
大家一見到
散水
鬼
重兵
中計
送頭

請立即屌佢老母死全家

push

其實香港人不嬲已經搞緊
因為你搞唔搞都好就算支持一國兩制 = 中共都當你搞緊 = 已用緊對抗搞獨立方式對付你(起集中營)
依家唔係你想唔搞就唔搞，除非你支持一國一制

港豬太蠢
日撚日以為暴力少少美國會嬲
唔講以為美國係中共條靚